{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023050839055/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "플라워 스모킹 블라우스 - 블루"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsのブラウスである製品番号SS23 / 323565LY8Pは、しわのディテールとフラワープリントで愛らしい印象を与えます。 ブルーカラーで涼しいイメージを演出し、夏シーズンに活用しやすいポイントアイテムです。 素材は表地がレーヨン(ビスコース)100%となっており、こちらの商品は洗濯時の注意事項が多いです。 濃い色と明るい色の洗濯は分離して行い、漂白剤の使用は脱色することがあるので使用してはいけません。 また、洗濯時には服を裏返してひねったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯時の飾り物は軽く手洗いしてください。 機械洗濯は製品損失を発生させる恐れがあるので避けなければならず、高温のアイロンがけも避けなければなりません。 金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、ひどく絞めたり人体に害を及ぼさないようにデザイン上の装飾物にも注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので着用には注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することもあるので注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブラウスの製品番号は何ですか？",
            "answer": "製品番号はSS23 / 323565LY8Pです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "しわのディテールとフラワープリントが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスのカラーは何ですか？",
            "answer": "カラーはブルーです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスはどの季節に活用しやすいですか？",
            "answer": "夏シーズンに活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はレーヨン(ビスコース)100%です。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗濯時の注意事項はありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色の洗濯は分離して行い、漂白剤の使用は避けてください。また、洗濯時には服を裏返してひねったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯時の飾り物は軽く手洗いしてください。機械洗濯や高温のアイロンがけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの着用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、水洗いの際には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーに注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスの収縮や毛玉発生について教えてください。",
            "answer": "水洗いの際に少し収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することもありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスは強い日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このブラウスが損傷した場合の補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 484
    }
}